覺唔覺周柏豪首新歌有個位似係抄返嚟

是日聽咗下佢首「劫後餘生」，感覺2:35個strings好熟悉，回憶一下搵返李榮浩首「不將就」嚟聽下，對比3:40個strings幾乎一樣。小弟不才，唔知呢段弦樂玩法係算普遍抑或周錫漢“借鑑”人哋⋯⋯

流行曲黎黎去去都個個pattern
幾乎一樣有幾奇

咁岩撞左幾秒都叫抄...

問問問 自己唔識Google咩先叫抄襲咩